返大公司既入黎講底邊間又要你返工，又唔係提供罩比你

幾大算大公司先